鄭欣宜首次入圍「最佳女配角」金像獎

今日《第37屆金像獎頒獎禮》喺尖沙嘴公佈入圍名單，其中鄭欣宜憑《29+1》首次入圍「最佳女配角」，講到獲提名入圍，佢回覆《蘋果》話：「我估唔到囉，我好記得我拍攝，當時係做緊《女神》呢首歌，同《Joyce》呢隻碟嘅，我就同導演彭秀慧講，『死啦，我唔係演員，我好驚我唔識呀。』跟住佢俾咗好多信心我。佢一定要攞最佳導演獎，因為佢喺我心目中係最佳導演，如果唔係佢嘅話，我唔會有信心去做到黃天樂呢個角色。我講到好似得咗獎咁，因為我完全冇諗到我會得到提名，因為我根本唔熟悉電影呢個世界，呢個世界唔係屬於我架，我搞音樂嘛，所以呢件事好癲、好癲呀！」

佢嘅對手之一，憑《藍天白雲》提名嘅寶珮如就話：「自己能夠入圍最佳女配好似發緊夢咁，仲係度雲遊咁，第一時間係老公通知我，因為佢有睇LIVE，佢都喊爆。我剛剛睇緊醫生都唔知發生咩事，好感恩，好多謝藍天白雲製作團隊，張經緯導演拍到咁好戲，可以入圍，真係冇諗過，真係做得唔係咁好，繼續努力加油。」

不如我地

個男配角心理陰影面積有幾大

拎左獎一定又係台上講佢老母點點點

睇文字已經feel 到佢好造作

一早都話欣宜真係有料

情願揀50路寶佩如

努力終於得到回報

屌

痴撚線
佢真係投啱胎
有肥姐啲叔父係到
睇怕遲下都女主角架啦

佢幾時拎最佳動物記錄片女主角

叫彭秀慧代拎得唔得